姚子羚瀑布下「中門大開」細細粒小花激罕泳衣賣萌

「胡說八道會」當中幾位成員姚子羚、李施嬅及胡蓓蔚近日去咗菲律賓旅行，去到菲律賓當然要享受陽光與海灘，之前子羚就透露豹嫂買了一件好Deep V好性感的泳衣俾佢，大家都好期待佢今次旅行會唔會著！

呢日豹嫂就喺社交網站上載靚相，見到三位靚女身穿泳裝喺瀑布下影相，雖然話豹嫂同林施嬅都著三點式，但其實最性感係一件頭的姚子羚！一身大Deep V泳衣「中門大開」，盡騷其美好身段，性感誘人，唔知係咪就係豹嫂送俾佢的泳衣呢？

林施嬅？

隻眼好細

減價促銷?

細細粒呢？

老